未來世界人類將按基因劃分等級，自然受孕的孩子被統一視為缺陷人

我

Brave new world?

你有缺陷

有套戲係講呢樣野

gundam seed

Gattaca

正解